求推薦M-ATX機箱

前置面板唔能夠係左邊(因為電腦左邊靠牆)/上邊(怕耳機線斷)

最起碼想要咁

同埋可以裝光碟機

有冇邊款好
睇過晒咩c10 p6 p7全部唔符合要求

如果冇光碟機位都唔緊要

最近用RVZ01 砌左部

光碟機要用薄版吸入式
用到13" DISPLAY CARD

phanteks evolv matx

sorry 唔記得講bugdet
最好500樓下，比盡700樓下

如果一定要上面
p5 或者 悠二果款會唔會係好既選擇

Master case pro 3

曾經愛箱，差d買咗

Antec VSK3000B U3

呢款?

屌
睇左好耐先發現傳統果d機箱款反而最岩要求

Gtr 6812
Gtr 5817 BK

我要揸GTR

唔該晒先
睇黎我買返最傳統二三百蚊就最岩

focus g mini

NR400

cooler master mastercase?

Silverstone LD01 倒置機箱

Corsair 88r

Define Mini C

Define mini C la diu

真
我搵左好耐先搵到88r岩心水

Define c mini Lok diu